%\documentclass[a4paper,frenchb,12pt]{article}
\documentclass[a4paper,frenchb,12pt]{scrartcl}

\input{../../commons.tex.inc}

\title{236 Illustrer par des exemples quelques méthodes de calcul
  d'intégrales de fonctions d'une ou plusieurs variables}
\author{Vincent-Xavier \bsc{Jumel}}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\SetWatermarkText{Brouillon}

\section{Calcul approché d'une intégrale}

\subsection{Encadrement}

\subsection{Approximation}

\section{Calcul exact d'une intégrale}

\subsection{En utilisant des primitives}

\subsection{Par transoformation}

\section*{Développements}

\begin{itemize}
  \item Calcul de $\displaystyle{\int_0^{+\infty} \frac{\sin t}t d t}$
  \item Inversion de \bsc{Fourier}
  \item Théorème de \bsc{Plancherel}
  \item Calcul de l'intégrale d'une gaussienne
\end{itemize}

\end{document}
